是日晚餐 焗咖喱牛筋腩飯+ 撚廚

呢包係一萬年前果包 慢煮牛腩
呢包大包d 舊肉靚仔d

1

圖二入面係咪生的?

撚廚外賣就冇湯
堂食貴一蚊有例湯
幾時先可以堂食

芝士焗

好肚餓

熟左 係上次慢煮40個鐘既效果

今日慢咗

吉列雞三文治正喎

一開始仲想屌係咪屎黎
第二張圖開始

午餐晚餐都好正 想食

要轉下食法

七點啦 夠鐘食飯

成件事好邪惡

乂燒 唔肥好正唷

我都係煮咖喱
薯仔蘿蔔牛肋條

係你班友平時太快

真係好似屎

我遠睇以為係炸

我鐘意午餐多d 可以日日燒味飯

佢呢檔 係我係澳洲食過咁多燒味最好食
唔肥又唔un

係咪華人後代整？

叉燒係脢頭 唔肥但唔un
我幾鐘意

食淨下餐加芝士焗 又一樣新菜

啲肉紋好靚

我覺得似香港移民開
我見個老細講廣東話幾純正

呢舊肥過上次果舊
切出黎望到都覺得正

非中国話 good

slow

未到屋企
塞車塞到仆街
去到轉車站即刻轉第二條線搭

慢煮牛肉唔係要10個鐘以上?

痴線原來牛腩可以係咁嘅樣

是日午餐

Tmr add oil

和你塞

好多芝士

唔一定
例如牛扒都可以慢煮兩個鐘
其實愈長時間 肉個質感愈唔同
時間因應肉既大細同你想食既口感而定

係呢舊野比舊肥 多油花先咁

呢個幾正咁 d汁好似掛曬上去d意粉到

還掂都係食 梗係要鋪滿個面